朝日同japan times嘅全版廣告

左邊係朝日 右邊係japan times

去咗日本嘅又多樣嘢手信買

In Hongkongers
we trust

we resist

推

好撚型

有d想喊

正 感動

push

想收集份報紙做個記念
利申 我有份捐錢架！

朝日嗰版好靚

真心勁

好感動， we are Hong Konger

仲諗住係頭版
行到埋去呆咗秒

絲打係邊到買到japan times？